{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036263",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66796&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 포시즌"
    },
    "text": "駐車場は狭いため二重駐車が必要であり、実際の駐車は保障されません。 6台の駐車施設を保有しています。 晋州城促成楼と国立晋州博物館は徒歩約5分の距離にあり、晋州市外バスターミナルは車で約3分の距離に位置しています。 晋州公設運動場は車で約5分の距離で、晋州保健大学は車で約5分の距離にあります。 客室の内部施設としてはD'Live/Netflixが設置された全客室とパーティールームで視聴できる75インチTVがあり、禁煙室を運営しています。 宿泊施設内の客室には寝具類の追加がなく、ただし4階での寝具の追加は当日6時前まで可能です。 喫煙は外部からお願いします。無人機器で入室し、未成年者の場合は身分証明書を確認します。 住民登録証と運転免許証のみ認識でき、モバイル身分証とパスポートは認識されないため入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどれくらいの台数ありますか？",
            "answer": "6台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "晋州城促成楼と国立晋州博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州市外バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "晋州公設運動場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "晋州保健大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "全客室にはD'Live/Netflixが設置され、パーティールームには視聴可能な75インチTVがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は外部でお願いしています。"
        },
        {
            "question": "入室の方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "無人機器を使用して入室し、未成年者の場合は身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "どのような身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "住民登録証と運転免許証のみ認識できます。モバイル身分証とパスポートは認識されません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設内の客室には寝具類の追加はありません。ただし、4階では当日6時前までに寝具の追加が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 334
    }
}